埃及美斯？唔該改過個名

唔好沾污美斯個朵
改返做埃及沙津又好矮仔又好啦
總之咪撚痴金糠啦

猁狗係鍾意痴黎痴去
買唔到美斯就話自己有個埃及美斯黎打飛機

埃及獨臂神尼
埃及楊過

美斯唔會咁獨食

埃及連加特

埃及夏薩特就差唔多

一直覺得沙拿係垃圾 跑狗 上季吹到連美斯都要叫阿根廷沙拿 真係笑足全季

埃及沙律

埃及乞衣

一早改左做非洲狗啦

埃及丹比利

埃及Benzema

有冇諗過其實美斯係 阿根廷沙拿

呢條撚樣仲要好鍾意學美斯踢波，拎波慢步有人mark就兜後，冇俾人搶波就當自己球技好好美斯d罰球傳波少少都學唔到，埃及小武磊似d喎

埃及武女

埃及沙基利

埃及戇豆先生啦，睇死佢剃左鬚成個mr bean咁

拉莫斯=郭芙

我皇仁美斯

上年條友仔入好多波嗰期，有朝我聽晴朗，潘小濤條柒頭起勢咁J，就係話點解要叫佢做埃及美斯，點解唔可以叫美斯做阿根廷沙拿，真心痴𠹌線，聽𠹌到我呢

唔撚係掛

潘小濤

今年沙拿D fans好似唔見曬咁
真係多謝拉莫斯

邊個做鵰兄